---
layout: "comment"
hidden: true
title: "3985"
date: "2007-09-16T23:12:02"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Himmel hilf! Der Robomax ist natürlich von Schnaggels! Admins bitte schnell korrigieren bevor ich gänzlich untendurch bin... Sorry Thomas!

Gruß,
Stefan